打仗唔係一日定輸贏呀

擇日咪擇日 少一個就冇一個

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

唔好諗走定留 鬼唔鬼 睇形勢呀屌你
狗呢埋哂係機場啦
機組人員 鋪都閂埋啦
留低點樣繼續戰鬥呀？

冇車走啊唔使叫人走啦

好同意

兵貴神速 唔係話趁多人做鳩佢地 而家係要走得快 全部都係
立法會個晚係成功例子